刻骨銘心嘅一段癡情

只想分享一下自己嘅故事 可能太長同1999

聽朋友講
每個人嘅人生都可以經歷過
初戀 刻骨銘心嘅愛 同埋婚姻
但我天真到以為呢三段愛係可以連埋一體
同一個人完成

一個小女孩獨自出國求學
係遙遠嘅一個地方遇到佢以為嘅真愛
開始咗佢嘅初戀
當年無知天真嘅佢
以為無限付出
唔介意那個男孩任何缺點
就會得到佢想要嘅結果
一生一世
努力將自己變成賢良熟德
變成人地眼中完美嘅女朋友
可惜 可能做得太多啦
並冇考慮到對方識唔識得珍惜
將愛付出得太多

可笑嘅係
7年後
佢本以為呢段愛真係可以順風順水
因短時間分離 一個女人
將呢段感情由一個永遠唔會熄滅嘅蠟燭
一下子整碎 再點燃點都點唔返

你問我 呢段愛
係因為過多付出？
第三者？定本身段關係就有問題？
我都搞唔清
嬲 已經唔想嬲
只可以睇淡啲

但最後奉勸某啲女仔
好心就唔好有意無意去搞人地男朋友
仲要開始所謂「冇可能」嘅fwb關係
男仔要好好珍惜被愛 可以為你冇限付出嘅女仔

但其實到尾都只因為選擇

點都好 呢段愛我只會好好收藏
成長同經驗 我都得到啦

塞翁失馬

要走邊個都留唔住
唔好再作賤自己

我都咁覺得
可能只係段孽緣
但冇諗過人生會經歷啲咁嘅嘢

唔係奉勸女仔
係管好你男人條撚先

依啲嘢真係要雙向
可惜唔係個個咁諗

男女根本無分別

唔會再試住挽回啦
但唔明點解我仲要自責
啲賤人可以風流快活

係個心變咗
佢願意為佢付出更多
可能一開始我就只喺個水泡

唔知我仲會唔會遇到呢個人呢
可惜我諗經過今次
再拍拖
我已經冇咗最純潔嘅初心去看待感情

唉 只怪人嘅三觀好難完全地好

一段長時間嘅關係中：
愛情嘅存在其實都係好短時間
時間一耐更多係變咗親情，同埋隨之而來嘅責任。

咁多年感情
一時間話無就無
以前講到點都好
依一刻先最現實

點至叫正確大路

係，就係呢一刻被帽

佢對我付唔起責任
一句 因為你真係太好
我可以點 冷笑？

都睇清啦
真係點解可以咁冷血
點解我做到咁好都仲比人糟蹋
返學返工仲要日日煮飯
我好攰但冇怨言
但佢話我冇咗自己嘅生活

社會觀念一直變
你會選擇忠於自己
定跟住社會變？

唉
好怕自己以後會變魔鬼去玩感情
但又怕會被再帽

施主，回頭是岸
唔愛就係唔愛
咩藉口都係假

變心的人 不值留戀

只係覺得人非草木
睇唔透點解會唔愛就唔愛
可能我太幼稚

拍咗兩次
都係話唔愛就唔愛
我都唔透

我清楚
可能我過一排就會好架啦

巴打你好堅強呀
我相信 我哋都係未遇到嗰個人啫

可能係你未足夠優秀
可能係人本性就係多情
呢個世界冇話冇咗邊個唔得
睇開啲

最可惜係第二個一開始佢當我係個個人
但最尾結局都係一樣

⋯ 所以你被帽兩次？

放咗咁多年時間心機感情落去好難話走就走

帽唔帽我都唔知
藉口好多

時間會沖淡一切
專心事業/學業
加油巴打

最僧就係咁
同我嗰個差唔多
兩個人都話佢地之前無可能
但有多次一齊過好快咁分
但可以日日傾計

我相佢無第3者
但佢個藉口係話屋企人唔鍾意我
我平時都有上開去
點解咁多年先會發生啲咁嘅事

或者可能對門根本唔同呢
早啲放開好過我同佢試咗咁耐先咁樣結束⋯

6年幾

就係一直知呢樣野
堅持自己價值觀，到最後一個炸彈
體無完膚

快樂嘅嘅用刀插你嘅人，痛苦得自己

明架ching
差唔多長度

唔好睇佢消息

我一睇到佢分手後嗰日post 影埋新伴侶 個心穿窿咁

可怕嘅7年之癢
但未一樣咁過
我都同自己講
諗下自己都只喺咁多年失一次戀姐
就可以學咁多嘢
咁諗個心可能會好過少少

唉
我哋呢啲認真付出同看待感情嘅人
真喺想玩都玩唔起

邊有咁多一生一世呀
一齊左6年半經歷過好多，大家亦曾經講過好多刻骨銘心嘅說話，我以為佢可以陪我行到最後，但係現實永遠都係殘酷。唯有安慰自己只係有緣冇份啦

唉 大家都要加油
只怪呢個時代偷食成本太低

唉 點解唔可以相愛
互相都為段愛無限付出
點解被愛嘅永遠都唔識珍珠架

初戀
真係又甜又酸

係會成長
但都期待個男人又可為咗你而改變
為咗你負責任照顧你
唉 stop ff

佢會有報應架

樓主
我同你一樣嘅情況
你可以睇番我個po

你要知道佢兩個唔會有好結果
一個會出軌，可以咁對自己女朋友嘅男人
都唔會有幾重情
今日唔走，第日都會離開

同埋，我深信佢會後悔
人愈大，愈難搵到個真誠對自己，可以無限付出嘅人
到下一次佢遇到一個比唔上你嘅女人
佢會好後悔
或者，佢會後悔一世
但唔值得可憐

而你，對呢段感情已經無咩遺憾，因為你已經盡自己能力做到最好
或者係上天唔想你同一個咁嘅人一齊
但你地嘅分開，你絕對係得益者
再搵一個比佢好嘅人都唔難
因為佢出軌已經衰到貼地
但佢再搵個咁嘅女人，就好難

休息沈澱過後，再睇下個世界
仍然好美好，有好多好男人仍然單身
你仲可以揀，搵一個合適嘅人
女人要經歷過，先更有深度智慧
一切都係經歷

唔好因為佢放棄自己，或者覺得無咗成個世界
如果可以，試下增值下自己成為更優秀嘅人
遇到更優秀嘅下一個

仲要，要愛人，先要學會愛自己

派帽嗰個已經即時快樂緊

btw, 講得好好

呢排成日覺得唔會再拍 永遠孤獨咁 都半年

一定會
兩個賤男癡女都會